有幾多人一直無更新到ios?

我一直維持係ios9.3.5

8.4.1

9.0

啱啱唔小心㩒左

ios 5.0

我本身都係 但屎忽痕買左隻Apple watch 焗升10

想唔更新，但好多app用唔到，焗up

iPhone 6 ios 9.3.5
感覺9.3.5 比之前版本都食電d, 明明電池損耗只係3-4%

好難忍手

keep住9.3.5
睇下10.2會唔會好過之前

一出就即刻更新

仲係9.3.5好怕一升就出事

條女鳩㩒我部機升左上ios10
1個鐘前仲係ios9
我又唔敢鬧佢

仲係9.3.5 iPhone6

升左會唔會出事

8.3

直頭用埋beta

有 iPad, mac, watch

唔update 唔得

9.2

9.3.5 6s

6s 9.3.2
見到朋友update 左 有新功能 會心郁郁想update

ip6:8.1.3

8.1.3